卡通迷真係唔好搵女朋友，廢事作賤女仔

識一個外向嘅中同，以前中學嗰陣成日行山，又鍾意約大家唱K睇戲落街飲。佢大學嘅時候搵到高高地瘦瘦地嘅男朋友，嗰時大家都覺得兩個係良配，紛紛讚好，當時連佢本人都話好幸運。

後來大家中同出嚟食飯，熱鬧地吹水，過程幾高興。

估唔到佢散水嗰陣私底下同我講話「好耐冇試過咁多人一齊玩」。我大惑大解問佢做咩咁講，聽佢講完先知，原來佢男朋友係卡通迷，屋企擺滿哂公仔，牆上又會貼啲美少女海報。平時唔會同出街，只會喺屋企睇動漫打機，頂多去下啲卡通展。有咩事都係當佢女朋友落街買，飯又唔會煮剩係識叫人整。

我聽完第一個反應係覺得個男朋友簡直當佢係阿四，當然冇喺現場直接講出嚟，但都問佢點解忍到，佢答我「慣咗」。我瞬間晃然大悟，佢嘅初戀男朋友就係個卡通迷，導致佢以為呢啲係人生嘅理所當然，於是好好勸導一番，建議佢盡快分手唔好浪費青春。

結果係點就不得而知了，不過卡通迷鍾意自己係屋企坐監麻煩唔好識女朋友，拖累人地大好時光，害咗個女仔。

動物撚得罪你？

純粹鄧個女仔唔抵

我地唔係卡通迷😡😡😡😡
我地係動漫迷😅😅

人地願打願挨
你理得佢
定係你鐘意條女啊？

冇所謂啦

有🧐🧐

殺人誅心咩，有惻隱之情都唔得

收皮啦
你想食人
唔抵得條女俾動物撚食左姐

你要咁諗我都阻你唔到

覺得個女仔遲早會厭

只有希望佢盡早醒覺

可能佢就係想搵個咁既人呢？

起碼唔會似fuckboy咁揸乾玩殘你就消失

我條仔都係動漫迷 而我本身對動漫嗰啲冇咩興趣 但一齊左之後我有時會陪佢係屋企一齊睇動漫或者打下機 其實係睇個女仔點睇嘅啫 唔鍾意嘅話一早散左啦